依家啲人為左報仇咩都做得出（勞資糾紛）

唔好得罪人

咁都冇人留意